而契媽給我一個寫抬頭 可惜我未理會買特斯拉

而契媽給我一個寫抬頭
可惜我未理會買特斯拉
並未一一接貨
難為妳 難為我 誰已來接手

只有緊抱的拳頭
不可以伴妳又買特斯拉
但願這天闊地厚
麻煩妳 毋忘我 完美難再擁有

重傷